SMT sales 同我入黎

3 月 csl 到期， 想轉台
有冇平offer, 想用SMT
現用csl 8gb 上網，用量王， 月費254

tg: chocoes
or pm